有冇人會FF完美犯罪/犯罪後逃脫

兩種情況，一種係點樣有預謀下殺人而不被發現，另一種係點樣係逃避警察既追捕

平時行街會專登留意下邊度有CCTV，幻想係條街到殺左條友既逃脫路線同方法

會

警已報
樓主小心

你唔報全家生cancer，以後冇運行

點都有證據既

睇同死者有冇關係

唔好比推理小說起承轉合既"起"發生

如果已經俾人發現，點樣甩開D警察仲刺激

不過香港應該點都俾人捉到

有FF過

不過現實應該係連人都殺唔到 跟住畀人制服返轉頭